邊個狂徒咁心痛間警署呀？！？！

咁大架車又要掟落地下
咁大間警署掉角落頭

個狂徒唔捨得破壞政府物資